想問gap year 之後既事

最大問題係今年既reference letter 可唔可以用黎報下一年

推

報下一年嘅咩嘢？

On9

?

Non jupas